看見有巴打提議全民Full Gear返工

看見有巴打提議全民Full Gear返工, 可能有很多和理非覺得麻煩,
但係如果只戴頭盔, 我相信很多人都很樂意,
其實呢種做法1.) 可以給全世界看到現時香港有多危險, 2.) 可制做好似當年沙士的恐慌氣氛, 3.) 可以保護好自己
但是只在這提議的力量太少, 如果可以有一些有影響力的議員出來提議全香港
頭盔日 直至達到訴求. 成本少 , 效果大.

721宣言

條片只有3000views
但留言勁多5毛 某程度證明有用

大家幫手留言 引啲5毛一齊推上Youtube熱門

歡迎轉發

推~推~

只要每人帶頭盔返頭 , 回到公司除低就得.

pish

《全民FG》唔理衝唔衝，定係要返工 ！ #FullGearFaanGung

我推唔起，靠你了

push 點解無人推

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動